========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,08786053218609
Answer     : 1,04300552835835


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,35717892152773
Answer     : 1,16498022366379


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,30782848830376
Answer     : 1,14360329148869


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,21052707827421
Answer     : 1,10023955494893


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,07588391472251
Answer     : 1,03724824160974


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,06598144882069
Answer     : 1,03246377603318


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,08464544055604
Answer     : 1,04146312491419


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,14780974491414
Answer     : 1,07135883107115


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,63120316492027
Answer     : 1,27718564230901


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,0609364842822
Answer     : 1,03001771066434


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,08551805530826
Answer     : 1,04188197762907


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,24744950823737
Answer     : 1,11689279173848


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,59392126995084
Answer     : 1,26250594848137


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,14222214532038
Answer     : 1,06874793348122


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,52449246440266
Answer     : 1,23470339126556


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,66053903102875
Answer     : 1,28861904030196


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,06274700708851
Answer     : 1,0308962154788


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,22429556394052
Answer     : 1,10647890352257


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,08865463230657
Answer     : 1,04338613768181


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,06461172730746
Answer     : 1,03180023614431


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,39938942620525
Answer     : 1,18295791396197


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,08852735202919
Answer     : 1,04332514204786


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,20255082323624
Answer     : 1,09660878312926


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,05723016182544
Answer     : 1,02821698187952


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,0756944525674
Answer     : 1,03715690836411


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,06767839886744
Answer     : 1,0332852456449


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,48781816559218
Answer     : 1,21976151996699


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,164203802163
Answer     : 1,07898276268113


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,33318211536927
Answer     : 1,1546350572234


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,56679682416446
Answer     : 1,25171754967503


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,06580393038408
Answer     : 1,0323778040931


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,66053903102875
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,11207046635485
Answer     : 1,05454751735275


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,3473507964522
Answer     : 1,1607544083277


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,9483361394439
Answer     : 1,71707196687964


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,58598736692392
Answer     : 1,60810054627312


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,96678012052137
Answer     : 1,402419381113


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,29556599373249
Answer     : 1,13822932387656


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,25384098404027
Answer     : 1,11975041149368


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,33330612031139
Answer     : 1,15468875473497


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,62913948146566
Answer     : 1,27637748392302


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 5,65386236495682
Answer     : 2,37778518057389


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,23295857738151
Answer     : 1,11038667921653


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,33710757790118
Answer     : 1,15633367930765


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,18751722539938
Answer     : 1,47902576901127


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 5,20950272339005
Answer     : 2,28243350908412


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,60123535057612
Answer     : 1,26539928503857


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 4,44960018433315
Answer     : 2,10940754344274


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 6,02214097976685
Answer     : 2,45400508959677


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,24042385637708
Answer     : 1,1137431734368


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2,04712804549916
Answer     : 1,43077882480108


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,35083599183064
Answer     : 1,162254701789


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,24814645311745
Answer     : 1,11720474986345


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 3,28600650202657
Answer     : 1,81273453710867


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,35027694151945
Answer     : 1,16201417440557


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,92128293596651
Answer     : 1,38610350838836


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,21777702440478
Answer     : 1,10352934913612


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,29475845896014
Answer     : 1,13787453568491


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,26092177238839
Answer     : 1,12290773102174


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 4,08207203954287
Answer     : 2,02041382878431


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,71302395660562
Answer     : 1,30882541104825


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,76788450222925
Answer     : 1,66369603660923


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 4,90237037994485
Answer     : 2,21412971163499


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,25310191299003
Answer     : 1,11942034687156


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,02214097976685
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,45654145757573
Answer     : 1,20687259376279


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,31873274280264
Answer     : 1,14836089397133


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,72748764939154
Answer     : 1,65151071731053


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,41497813943112
Answer     : 1,55401999325334


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,87327905263621
Answer     : 1,36867784837639


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,2716316751819
Answer     : 1,1276664733785


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,23358201617803
Answer     : 1,11066737422958


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,30597144794178
Answer     : 1,1427910779936


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,57287847891007
Answer     : 1,25414452074315


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 4,99078556175221
Answer     : 2,23400661631791


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,21450495994279
Answer     : 1,10204580664453


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,30942648533509
Answer     : 1,14430174575375


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,06762417615691
Answer     : 1,43792356408709


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 4,62572516097044
Answer     : 2,15074990665359


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,5478624636446
Answer     : 1,24413120837177


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 3,99609169595396
Answer     : 1,99902268520244


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 5,29177188873291
Answer     : 2,30038516095303


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,22132749379108
Answer     : 1,10513686654237


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,94419347009544
Answer     : 1,39434338313611


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,32189797923406
Answer     : 1,14973822204625


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,22838208036629
Answer     : 1,10832399611589


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 3,01622104324983
Answer     : 1,73672710672973


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,32139029226843
Answer     : 1,14951741712269


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,83303153330984
Answer     : 1,35389494914112


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,2006213090397
Answer     : 1,09572866579263


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,2708961185588
Answer     : 1,12734028516628


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,24004543616856
Answer     : 1,11357327382106


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 3,68885169448951
Answer     : 1,92063835598728


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,64789732820954
Answer     : 1,28370453306419


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,57222481269316
Answer     : 1,60381570409233


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 4,37209941213408
Answer     : 2,09095657825171


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,23290723290206
Answer     : 1,11036355888603


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,29177188873291
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,41762702767618
Answer     : 1,19064143539362


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 2,67768774325381
Answer     : 1,63636418417595


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 35,5895032373758
Answer     : 5,96569386051412


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 23,0768546958137
Answer     : 4,80383749681582


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 9,34262271719776
Answer     : 3,05657041751008


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 2,35249056104229
Answer     : 1,53378308800244


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 2,11134653684079
Answer     : 1,45304732780484


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 2,58657816502244
Answer     : 1,60828423017278


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 5,01461606375801
Answer     : 2,23933384374863


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 305,838072629449
Answer     : 17,4882266862438


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,99738929867949
Answer     : 1,4132902386557


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 2,6110218493693
Answer     : 1,6158656656323


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 13,2764976684897
Answer     : 3,64369286143738


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 233,372631746498
Answer     : 15,2765386048836


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 4,73641787714622
Answer     : 2,17633128846373


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 138,621629292029
Answer     : 11,7737686953681


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 376,730316162109
Answer     : 19,4095418843957


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 2,03762222235746
Answer     : 1,42745305434451


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 10,6639175718193
Answer     : 3,26556542911321


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 2,700638392461
Answer     : 1,64336191767395


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 2,07983302656362
Answer     : 1,44216262140011


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 50,9208792210392
Answer     : 7,1358867158216


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 2,69694774307443
Answer     : 1,64223863767555


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 8,64746530303039
Answer     : 2,94065729098622


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,91728507260222
Answer     : 1,38466063445243


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 2,34764980859946
Answer     : 1,5322042320133


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 2,15099409885209
Answer     : 1,46662677558133


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 104,265579318361
Answer     : 10,2110518223326


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 5,91935669193152
Answer     : 2,43297280953395


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 28,8872219407627
Answer     : 5,37468342702738


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 190,92635751904
Answer     : 13,8176104127682


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 2,10723784582094
Answer     : 1,45163282059236


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 376,730316162109
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 3,46388037895494
Answer     : 1,86115028381776


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,06269657409743
Answer     : 1,03087175443769


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,24674138489705
Answer     : 1,11657574077939


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,21383751595072
Answer     : 1,10174294458858


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,14792983434705
Answer     : 1,0714148749887


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,05423540061604
Answer     : 1,02675966059056


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,04721977891791
Answer     : 1,02333756840932


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,06042774744572
Answer     : 1,02977072566942


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,10466772084898
Answer     : 1,05103174112345


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,42380547815608
Answer     : 1,19323320359269


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,04363860217898
Answer     : 1,02158631655822


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,06104371901194
Answer     : 1,03006976414801


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,1731068080829
Answer     : 1,08310055308032


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,40023195078055
Answer     : 1,18331396965495


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,10078197244317
Answer     : 1,04918157267614


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,35591839764649
Answer     : 1,16443909142836


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,44224953651428
Answer     : 1,20093694110652


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,04492434820607
Answer     : 1,02221541184139


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,15734302293443
Answer     : 1,07579878366469


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,06325666774167
Answer     : 1,0311433788478


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,04624794644623
Answer     : 1,02286262344766


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,27462164160353
Answer     : 1,12899142671835


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,06316690222786
Answer     : 1,03109985075542


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,14246305185576
Answer     : 1,06886063256898


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,04100464691823
Answer     : 1,02029635249678


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,05410134079234
Answer     : 1,02669437555309


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,04842330248141
Answer     : 1,02392543795015


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,33228491043993
Answer     : 1,1542464686712


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,11603833692211
Answer     : 1,05642715646755


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,23078406770277
Answer     : 1,10940707934589


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,38298467193158
Answer     : 1,17600368703996


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,04709384721786
Answer     : 1,02327603666746


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,44224953651428
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,07972170925271
Answer     : 1,03909658321674


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,03911210303073
Answer     : 1,01936848245898


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,14928615269236
Answer     : 1,07204764478654


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,1300545458799
Answer     : 1,06304023718762


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,09094379948156
Answer     : 1,0444825510661


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,03388447418044
Answer     : 1,01680109863259


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,02953820846002
Answer     : 1,01466162264078


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,03771184927803
Answer     : 1,01868142678564


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,06481987079599
Answer     : 1,03190109545246


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,24973116757529
Answer     : 1,11791375676986


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,02731548279036
Answer     : 1,01356572692172


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,03809211824721
Answer     : 1,0188680573299


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,10597964235115
Answer     : 1,0516556671987


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,23663613588495
Answer     : 1,11204142723415


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,06245513567381
Answer     : 1,03075464377989


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,21179762089591
Answer     : 1,10081679715378


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,25992107391357
Answer     : 1,12246205900849


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,02811382900802
Answer     : 1,01395948094982


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,09657952248917
Answer     : 1,04717692988777


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,03945760665574
Answer     : 1,01953793782073


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,02893529981778
Answer     : 1,01436448075521


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,16543538446995
Answer     : 1,07955332636695


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,03940223773908
Answer     : 1,01951078353251


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,0876629808084
Answer     : 1,04291082111962


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,02567887122243
Answer     : 1,01275805167001


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,03380152266477
Answer     : 1,01676030738064


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,03028456825487
Answer     : 1,01502934354376


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,19842824154421
Answer     : 1,09472747364091


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,07172207332466
Answer     : 1,03524010419064


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,1399831461993
Answer     : 1,06769993265866


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,22700372022368
Answer     : 1,10770199973805


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,02946009418455
Answer     : 1,01462312913936


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25992107391357
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,04958455189698
Answer     : 1,02449233862288


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,0814164245108
Answer     : 1,03991173880806


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,32824897786143
Answer     : 1,15249684505487


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,28329964851686
Answer     : 1,13282816371984


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,19431975144686
Answer     : 1,09284937271651


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,07034638918773
Answer     : 1,03457546326391


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,06118693638612
Answer     : 1,03013928009086


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,07844555066392
Answer     : 1,0384823304534


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,13670051046459
Answer     : 1,06616157802867


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,57585227685523
Answer     : 1,25532954910463


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,05651820615703
Answer     : 1,02787071470931


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,07925194310878
Answer     : 1,03887051315782


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,22814178085802
Answer     : 1,10821558410718


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,54234924513062
Answer     : 1,2419135417293


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,13155649910587
Answer     : 1,06374644493219


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,47980912087391
Answer     : 1,21647405269242


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,60217666625977
Answer     : 1,26577117452554


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,05819388684675
Answer     : 1,02868551406479


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,20694048206143
Answer     : 1,09860842981539


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,082150109469
Answer     : 1,04026444208624


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,05991951797403
Answer     : 1,02952392782977


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,36660355494473
Answer     : 1,1690182012889


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,08203251522073
Answer     : 1,04020791922612


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,18700377832833
Answer     : 1,08949702997683


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,0530872894285
Answer     : 1,02620041387075


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,07017119895166
Answer     : 1,03449079210579


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,06275698364406
Answer     : 1,03090105424529


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,44669298771193
Answer     : 1,20278551193134


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,15178291650248
Answer     : 1,07321149663171


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,30640689066909
Answer     : 1,14298157932186


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,51793941550734
Answer     : 1,23204683981874


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,06102268310374
Answer     : 1,03005955318308


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,60217666625977
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,10376761961835
Answer     : 1,05060345498116


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,18063673403817
Answer     : 1,08657109019068


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,82615758606368
Answer     : 1,35135398251667


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,69753495587845
Answer     : 1,30289483684542


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,45751117247862
Answer     : 1,20727427392396


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,15514392808595
Answer     : 1,07477622233


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,13427321153325
Answer     : 1,06502263428213


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,17376632723449
Answer     : 1,08340496917565


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,31236147405479
Answer     : 1,14558346446463


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 2,62440250226394
Answer     : 1,6200007723035


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,12371242203979
Answer     : 1,06005302793766


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,17562908475111
Answer     : 1,08426430576272


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,5464692690262
Answer     : 1,24357117569772


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 2,50744197920248
Answer     : 1,58349044177806


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,29979392910192
Answer     : 1,1400850534508


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 2,29663783120464
Answer     : 1,51546620919262


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 2,71828174591064
Answer     : 1,64872124566606


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,12749684747062
Answer     : 1,06183654461062


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,49038022110481
Answer     : 1,22081129627179


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,18233670901457
Answer     : 1,08735307467932


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,13140111366468
Answer     : 1,06367340554546


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,93984288394112
Answer     : 1,39278242519825


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,18206415180926
Answer     : 1,08722773686531


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,43863500686925
Answer     : 1,19943111801773


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,11598488132498
Answer     : 1,05640185598331


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,15474285254942
Answer     : 1,07458962052935


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,13783643511381
Answer     : 1,06669416193856


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 2,18896864145991
Answer     : 1,4795163539008


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,34957865846662
Answer     : 1,1617136731857


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,76303617485839
Answer     : 1,32779372451386


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 2,42399927630028
Answer     : 1,55691980406837


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,13390077992924
Answer     : 1,06484777312499


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,71828174591064
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,23300607350587
Answer     : 1,11040806621074


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 6,72495294815062
Answer     : 2,593251424014


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1003,95177640178
Answer     : 31,6851980647397


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 434,173394691202
Answer     : 20,8368278461766


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 75,4740531258818
Answer     : 8,68758039536221


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 5,23460236219579
Answer     : 2,28792534017083


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 4,24622282651126
Answer     : 2,06063651004035


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 6,28924850740895
Answer     : 2,50783741646243


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 22,6421159745523
Answer     : 4,75837324876394


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 64457,5537537877
Answer     : 253,884922265557


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 3,81396713651354
Answer     : 1,95293807800287


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 6,40475888061896
Answer     : 2,5307625097229


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 148,96964697949
Answer     : 12,2053122442439


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 38197,1951851282
Answer     : 195,44102738455


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 20,274697201018
Answer     : 4,5027432972598


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 13941,5711212613
Answer     : 118,074430429544


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 96485,328125
Answer     : 310,620875224123


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 3,9640155857086
Answer     : 1,99098357243564


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 97,4890798340763
Answer     : 9,87365584948535


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 6,83692968395813
Answer     : 2,61475231789899


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 4,12444578481403
Answer     : 2,03087315822875


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 2007,88550880616
Answer     : 44,8094354885906


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 6,81886263842709
Answer     : 2,61129520323289


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 64,9863977222213
Answer     : 8,06141412670391


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 3,52355798093536
Answer     : 1,87711426954657


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 5,21378057905244
Answer     : 2,28337044279995


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 4,40186280383164
Answer     : 2,09806167779492


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 8034,87407375974
Answer     : 89,6374590991944


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 31,2107243845642
Answer     : 5,58665592144032


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 670,465074378976
Answer     : 25,8933403480311


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 25902,1435715058
Answer     : 160,941429009145


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 4,23024864245793
Answer     : 2,05675682628208


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 96485,328125
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 11,0667759140811
Answer     : 3,32667640657776


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,02588569293208
Answer     : 1,01286015467689


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,09711395056006
Answer     : 1,04743207443732


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,08485071888103
Answer     : 1,04156167310488


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,05969405071849
Answer     : 1,02941442126992


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,02244495262294
Answer     : 1,01116020126533


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,01957988674997
Answer     : 1,00974248536444


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,02496463653279
Answer     : 1,01240537164359


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,04272282688619
Answer     : 1,02113800579853


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,1600865408132
Answer     : 1,07707313624155


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,0181131017186
Answer     : 1,00901590756469


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,0252148101957
Answer     : 1,01252891820219


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,06940041796411
Answer     : 1,03411818375083


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,15197528489064
Answer     : 1,07330111566635


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,04117977141273
Answer     : 1,02038216929381


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,13651067500622
Answer     : 1,06607254678386


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,1663787
Answer     : 1,07999013884387


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,0186400552221
Answer     : 1,00927699628105


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,06333738538961
Answer     : 1,03118251798099


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,02611289392933
Answer     : 1,01297230659546


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,0191821296622
Answer     : 1,00954550648408


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,10735883197661
Answer     : 1,05231118590301


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,02607648537699
Answer     : 1,01295433528713


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,05757020099518
Answer     : 1,02838232238559


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,01703241816936
Answer     : 1,00848025174981


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,02239030852961
Answer     : 1,01113318041177


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,0200721751919
Answer     : 1,00998622524859


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,12814303582431
Answer     : 1,06214077966356


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,04722017720126
Answer     : 1,02333776300948


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,09119041967548
Answer     : 1,04460060294616


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,14599050828621
Answer     : 1,07050946202554


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,01952835678344
Answer     : 1,00971696865183


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,1663787
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,0327611553587
Answer     : 1,01624856967117


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,08318643872329
Answer     : 1,04076243145268


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,33615027659965
Answer     : 1,15591966701828


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,29000529911498
Answer     : 1,13578400196295


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,19875927788395
Answer     : 1,09487865897731


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,07186782195237
Answer     : 1,03531049543235


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,06250453837504
Answer     : 1,03077860783732


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,08014861417758
Answer     : 1,03930198411125


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,13974771439769
Answer     : 1,06758967510823


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,59089828874073
Answer     : 1,26130816565212


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,0577325608704
Answer     : 1,02846125880871


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,08097316196549
Answer     : 1,03969859188396


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,2334264986007
Answer     : 1,11059736115331


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,55637639815524
Answer     : 1,24754815464384


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,13448239488902
Answer     : 1,06512083581583


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,49197654868708
Answer     : 1,22146491913893


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,6180340051651
Answer     : 1,27201965596649


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,05944524804227
Answer     : 1,02929356747347


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,2116930242699
Answer     : 1,10076928748485


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,08393668464771
Answer     : 1,04112279998457


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,06120904800526
Answer     : 1,03015001237939


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,37555093597458
Answer     : 1,1728388363175


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,08381643530992
Answer     : 1,0410650485488


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,19126316155028
Answer     : 1,0914500270513


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,05422605140518
Answer     : 1,02675510780574


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,07168871735263
Answer     : 1,03522399380648


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,06410940532028
Answer     : 1,03155678724939


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,4578985312795
Answer     : 1,20743469027501


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,15518866168237
Answer     : 1,0747970327845


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,31372304686732
Answer     : 1,14617758086054


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,53123408839929
Answer     : 1,23743043780218


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,06233664523453
Answer     : 1,03069716465824


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,6180340051651
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,10604689215206
Answer     : 1,05168764001107


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,27698266605159
Answer     : 1,13003657730694


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,42712674242095
Answer     : 1,5579238564259


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,17965720441257
Answer     : 1,47636621622569


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,74142334035777
Answer     : 1,31963000131013


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,2365914498502
Answer     : 1,11202133515963


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,20383521815489
Answer     : 1,09719424814154


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,2660561180816
Answer     : 1,12519159172187


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,49218794848762
Answer     : 1,22155145142872


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 4,13986411133216
Answer     : 2,03466560184522


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,18736809210498
Answer     : 1,08966421071125


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,26901563039435
Answer     : 1,12650593890771


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,90015347297782
Answer     : 1,37846054458509


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 3,87108725003499
Answer     : 1,96750787801091


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,47119540057888
Answer     : 1,21292844000744


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 3,40155499487716
Answer     : 1,84433050044648


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 4,35974454879761
Answer     : 2,08800013141705


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,1932606665171
Answer     : 1,09236471314168


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,79955431625167
Answer     : 1,34147467969085


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,27969091559161
Answer     : 1,13123424435066


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,19934963974779
Answer     : 1,09514822729519


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 2,6528418794969
Answer     : 1,6287547020644


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,27925657769383
Answer     : 1,13104225283312


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,70831766873921
Answer     : 1,30702626933785


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,17536496476958
Answer     : 1,08414250205846


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,23595931390659
Answer     : 1,11173707049221


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,20940764269635
Answer     : 1,09973071371875


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 3,16937257499527
Answer     : 1,78027317426154


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,55491119926113
Answer     : 1,24696078497326


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,30461483193725
Answer     : 1,51809579142334


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 3,68290763718814
Answer     : 1,91909031501598


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,20325325966997
Answer     : 1,0969290130496


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 4,35974454879761
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,36125162998352
Answer     : 1,16672688748632


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 45,1302847809447
Answer     : 6,71790776811834


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1000285,41597067
Answer     : 1000,142697804


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 187251,405783323
Answer     : 432,725554807343


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 5669,30525518252
Answer     : 75,2947890307325


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 27,3512166344992
Answer     : 5,22983906391957


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 18,0017523366639
Answer     : 4,2428471969497


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 39,4747222539139
Answer     : 6,28289123365302


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 510,909131321858
Answer     : 22,6032991247264


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 4104475083,64214
Answer     : 64066,1773765389


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 14,5249418031763
Answer     : 3,81116016498602


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 40,937229455617
Answer     : 6,39822080391237


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 22070,14841282
Answer     : 148,560251793069


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1442191362,84056
Answer     : 37976,1946861525


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 409,704896484362
Answer     : 20,2411683576903


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 192337893,128497
Answer     : 13868,5937689622


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 9192631296
Answer     : 95878,2107467593


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 15,6896328541119
Answer     : 3,96101411940325


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 9456,36371335109
Answer     : 97,2438363771765


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 46,6448726476786
Answer     : 6,82970516550155


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 16,9845607644316
Answer     : 4,12123291800301


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 3998020,39790419
Answer     : 1999,50503822926


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 46,3988090102529
Answer     : 6,81166712415198


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 4203,88564407043
Answer     : 64,8373784484724


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 12,3982727502507
Answer     : 3,52111811080666


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 27,1341773806822
Answer     : 5,20904764622884


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 19,344834991917
Answer     : 4,39827636602305


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 63923835,2208545
Answer     : 7995,23828418231


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 970,429568031856
Answer     : 31,1517185405855


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 446316,985183654
Answer     : 668,069596062905


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 663463314,259876
Answer     : 25757,7816253628


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 17,8666368936106
Answer     : 4,2268944739147


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 9192631296
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 122,150106384119
Answer     : 11,0521539251007


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,17359208397283
Answer     : 1,08332455154161


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,78694931940342
Answer     : 1,3367682369818


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,66546650592503
Answer     : 1,2905295447703


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,43785538654456
Answer     : 1,19910607810342


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,1491551085028
Answer     : 1,07198652440355


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,12913433344795
Answer     : 1,06260732796643


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,16700811658394
Answer     : 1,08028149876962


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,29956721112257
Answer     : 1,1399856188227


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 2,53471013451182
Answer     : 1,59207730167597


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,11899857793904
Answer     : 1,05782729116763


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,16879334934574
Answer     : 1,08110746429101


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,522359793224
Answer     : 1,23383945196448


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 2,42572933257586
Answer     : 1,55747530721224


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,28756863766523
Answer     : 1,13471081675695


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 2,22883795545591
Answer     : 1,4929293203149


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 2,62205743789673
Answer     : 1,6192768255912


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,12263108682179
Answer     : 1,05954286691091


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,46909991607861
Answer     : 1,21206432010789


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,17522097057848
Answer     : 1,08407609076969


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,12637816527826
Answer     : 1,06130964627589


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,89406663494098
Answer     : 1,37625093458315


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,17495981666559
Answer     : 1,08395563408545


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,41990070930871
Answer     : 1,19159586660441


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,11157986946604
Answer     : 1,05431488155391


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,1487704900203
Answer     : 1,07180711418627


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,13255338114355
Answer     : 1,0642149130432


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 2,12802671540773
Answer     : 1,45877575912398


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,33507532795309
Answer     : 1,15545459796268


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,72737170589502
Answer     : 1,31429513652567


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 2,34786798411801
Answer     : 1,53227542697715


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,12877694892395
Answer     : 1,06243915069238


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,62205743789673
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,22373327044399
Answer     : 1,10622478296411


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,42148426614007
Answer     : 1,19226015036152


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 3,58044589529752
Answer     : 1,8922066206674


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 3,067293042304
Answer     : 1,75136890525783


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 2,2209021483721
Answer     : 1,49026915299623


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,35725997783674
Answer     : 1,16501501185038


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,3058456530997
Answer     : 1,14273603824317


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,40402127018975
Answer     : 1,18491403493661


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,77843029601338
Answer     : 1,33357800522256


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 7,71800461390189
Answer     : 2,77812969709873


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,28022852737062
Answer     : 1,13147184117442


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,40874471386649
Answer     : 1,18690552019379


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,5178172717997
Answer     : 1,58676314294217


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 7,00760564443835
Answer     : 2,64718825254993


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,74255224228162
Answer     : 1,3200576662713


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 5,81825431892083
Answer     : 2,41210578518456


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 8,31446266174316
Answer     : 2,88348099729184


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,28937754483179
Answer     : 1,13550761548824


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2,32831970944729
Answer     : 1,52588325551049


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,42582279990163
Answer     : 1,19407822185217


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,29885233049067
Answer     : 1,13967202759858


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 4,06900827860242
Answer     : 2,01717829618564


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,42512673244394
Answer     : 1,19378671983061


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 2,16042342170604
Answer     : 1,46983788960077


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,2616536212507
Answer     : 1,12323355596719


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,35626206165131
Answer     : 1,16458664840848


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,31454936608273
Answer     : 1,14653799155664


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 5,25564681740413
Answer     : 2,2925197528929


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,8869454392128
Answer     : 1,37366132624195


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 3,32338321587294
Answer     : 1,82301486989902


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 6,52286633521537
Answer     : 2,5539902770401


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,30493769411537
Answer     : 1,14233869500922


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,31446266174316
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,55834644111806
Answer     : 1,24833747084595


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1
Answer     : 1


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,51078358704111
Answer     : 1,22913936843676


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 4,46578859903509
Answer     : 2,11324125433778


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 3,72458678526218
Answer     : 1,92991885457969


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 2,55011808976021
Answer     : 1,59690891717725


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,43101723767151
Answer     : 1,19625132713469


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,36762905728819
Answer     : 1,16945673596255


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,48903155449353
Answer     : 1,2202588063577


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,96495164846838
Answer     : 1,40176733036135


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 10,9964262609983
Answer     : 3,31608598516358


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,33620595180999
Answer     : 1,1559437494143


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,4949105105719
Answer     : 1,22266533056757


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,95457797106626
Answer     : 1,71888858599569


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 9,81864435696657
Answer     : 3,13347161419512


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,91852525846713
Answer     : 1,38510839231705


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 7,89371091530901
Answer     : 2,80957486380217


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 12
Answer     : 3,46410161513775


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,34741615330759
Answer     : 1,16078256073547


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2,69542390412187
Answer     : 1,64177462037938


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,51619490092779
Answer     : 1,23133866215911


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,35904004791911
Answer     : 1,16577873025678


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 5,18887310830372
Answer     : 2,27790981127518


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,51532652598672
Answer     : 1,23098599747792


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 2,46883785415675
Answer     : 1,57125359320409


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,31348905340814
Answer     : 1,1460755007451


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,42978290260534
Answer     : 1,19573529788383


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,37832985296339
Answer     : 1,17402293545032


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 7,00589334054752
Answer     : 2,64686481342503


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 2,10634927511054
Answer     : 1,45132672927585


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 4,0920051380045
Answer     : 2,02287051933743


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 9,02666572781979
Answer     : 3,00444100088848


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,36651347558308
Answer     : 1,16897967286993


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 12
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,68282934501206
Answer     : 1,29723912406775


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,25834448095773
Answer     : 1,12175954685384


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,30109661731983
Answer     : 1,51693658974917


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,07988424193931
Answer     : 1,44218037774036


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,68429258080162
Answer     : 1,2978029822749


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,22090029447379
Answer     : 1,10494357071924


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,19048007569634
Answer     : 1,09109123161005


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,24822227946513
Answer     : 1,11723868509157


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,4567016770184
Answer     : 1,20693896988141


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 3,80087442050967
Answer     : 1,94958314018912


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,17516857537526
Answer     : 1,08405192466748


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,25096444723184
Answer     : 1,11846521950029


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,82819987246295
Answer     : 1,3521094158621


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 3,56848210512563
Answer     : 1,88904264248471


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,43743254157488
Answer     : 1,19892974839015


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 3,16013021700227
Answer     : 1,77767550947924


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 3,99031281471252
Answer     : 1,99757673562557


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,18064908030505
Answer     : 1,08657677147316


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,73708300208565
Answer     : 1,31798444682995


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,26085255843103
Answer     : 1,12287691152282


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,18631054040917
Answer     : 1,08917883766128


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 2,50167799669249
Answer     : 1,58166937022011


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,26045034481202
Answer     : 1,12269779763391


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,65418118883751
Answer     : 1,28614975365916


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,16399976119688
Answer     : 1,07888820606997


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,22031370195756
Answer     : 1,1046780987951


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,19565857985918
Answer     : 1,09346174137881


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 2,95697177994469
Answer     : 1,71958476963036


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,51417943223991
Answer     : 1,23051998449432


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,19176222667549
Answer     : 1,48046014018463


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 3,40520172005514
Answer     : 1,84531886676941


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,18993917342869
Answer     : 1,09084333129404


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,99031281471252
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,33623856950898
Answer     : 1,15595785801602


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,08942016842899
Answer     : 1,04375292499183


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,36424871315393
Answer     : 1,16801057921319


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,31381306662061
Answer     : 1,14621684973683


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,21446802837708
Answer     : 1,10202905060487


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,07722348631061
Answer     : 1,03789377409763


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,06714081046132
Answer     : 1,03302507736324


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,08614577566026
Answer     : 1,04218317759416


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,15050477496623
Answer     : 1,07261585619747


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,64483857105586
Answer     : 1,2825126007396


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,06200464690435
Answer     : 1,03053609684686


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,08703446915334
Answer     : 1,04260945188184


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,25215051562118
Answer     : 1,11899531528116


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,60661297366942
Answer     : 1,26752237600344


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,14480901159461
Answer     : 1,06995748120877


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,53546755107234
Answer     : 1,23913984322688


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,67492747306824
Answer     : 1,29418989065293


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,06384785126333
Answer     : 1,03143000308471


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,22851768692529
Answer     : 1,10838517083426


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,09022894079526
Answer     : 1,04414028789012


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,06574628718961
Answer     : 1,03234988603167


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,40741223505946
Answer     : 1,18634406268142


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,09009930813944
Answer     : 1,04407820978097


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,20633012796287
Answer     : 1,09833060959024


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,05823158900997
Answer     : 1,02870383930943


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,07703056136904
Answer     : 1,0378008293353


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,06886852971782
Answer     : 1,0338609818142


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,49790857460525
Answer     : 1,22389075272479


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,1672188995841
Answer     : 1,08037905365853


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,33972024979714
Answer     : 1,15746285028814


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,57881147486841
Answer     : 1,25650765014321


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,06696007595082
Answer     : 1,03293759538068


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67492747306824
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,11408189997882
Answer     : 1,05550078160976


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 22,0611245098
Answer     : 4,69692713481911


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 74614,70041558
Answer     : 273,156915372062


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 19135,7353030783
Answer     : 138,331974984377


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1117,68391157845
Answer     : 33,4317799642563


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 14,6892077823998
Answer     : 3,83265022959307


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 10,4584427955535
Answer     : 3,23395157594444


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 19,7880796958232
Answer     : 4,44837944602562


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 158,307594132123
Answer     : 12,5820345784028


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 64139384,2327166
Answer     : 8008,70677654742


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 8,78571423473269
Answer     : 2,96407055157813


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 20,3814294685316
Answer     : 4,5145796557965


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 3370,49615409856
Answer     : 58,0559743187431


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 27430352,6375981
Answer     : 5237,3994155113


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 132,32493999987
Answer     : 11,503257799418


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 5341459,30812741
Answer     : 2311,15973228321


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 123456792
Answer     : 11111,1111955556


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 9,35366471704683
Answer     : 3,05837615689222


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1693,43134656024
Answer     : 41,1513225371948


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 22,660530623262
Answer     : 4,76030782862432


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 9,97590909048797
Answer     : 3,15846625603124


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 229876,454273233
Answer     : 479,454329705377


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 22,563401435354
Answer     : 4,75009488698426


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 876,681066437273
Answer     : 29,6088004896732


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 7,72575923134493
Answer     : 2,77952500102894


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 14,5944739314834
Answer     : 3,82027144735598


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 11,0878156221825
Answer     : 3,32983717652719


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 2183432,48725247
Answer     : 1477,64423568478


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 266,547790087683
Answer     : 16,326291375805


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 38742,8833603992
Answer     : 196,832119737606


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 14600894,4887774
Answer     : 3821,11168232197


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 10,3946480674628
Answer     : 3,22407321062392


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 123456792
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 49,5232954786686
Answer     : 7,03727898258045


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,36890329150468
Answer     : 1,17000140662509


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 3,12299978220805
Answer     : 1,76720111538219


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,72013183090543
Answer     : 1,64928221687661


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 2,03888175914626
Answer     : 1,42789416944893


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,31354698395101
Answer     : 1,14610077390734


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,26902967220887
Answer     : 1,12651217135407


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,35387859923779
Answer     : 1,16356289010856


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,67201636987046
Answer     : 1,29306471990788


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 6,19999824673668
Answer     : 2,48997956753397


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,24677921345589
Answer     : 1,1165926801909


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,3579444889699
Answer     : 1,16530875263593


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,28058700901591
Answer     : 1,51016125265347


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 5,68787940864871
Answer     : 2,38492754788247


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,64186727149831
Answer     : 1,2813536871209


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 4,81759461030657
Answer     : 2,19490195915594


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 6,62607002258301
Answer     : 2,57411538641589


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,25473127305608
Answer     : 1,12014787999446


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2,12670299414937
Answer     : 1,45832197890225


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,37263297310849
Answer     : 1,17159420155124


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,26296010996512
Answer     : 1,1238149803082


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 3,50082168303783
Answer     : 1,87104828452871


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,37203467092905
Answer     : 1,17133883694218


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,98923693379362
Answer     : 1,41040311038852


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,23061565279174
Answer     : 1,109331173632


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,31268467524776
Answer     : 1,14572451978988


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,27657883434822
Answer     : 1,12985788236761


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 4,39943625014406
Answer     : 2,09748331343638


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,76281344002674
Answer     : 1,32770984783075


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,92201816367173
Answer     : 1,70939116754233


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 5,33525913206976
Answer     : 2,30981798678375


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,26824184429605
Answer     : 1,12616244134496


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 6,62607002258301
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,48599144200297
Answer     : 1,21901248640158


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,08917101637788
Answer     : 1,04363356422543


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,36311752722997
Answer     : 1,1675262426301


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,31285577103581
Answer     : 1,14579918442798


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,21383798041184
Answer     : 1,10174315537327


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,07700950653975
Answer     : 1,03779068532135


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,06695562920811
Answer     : 1,0329354429044


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,0859061020416
Answer     : 1,04206818492918


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,15007407858213
Answer     : 1,07241506823717


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,64265400272672
Answer     : 1,28166064257537


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,06183403837286
Answer     : 1,0304533169304


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,08679222561635
Answer     : 1,04249327365521


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,25139879438636
Answer     : 1,11865937370871


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,60457993416328
Answer     : 1,26672014832136


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,14439561542356
Answer     : 1,06976428030831


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,53371004919211
Answer     : 1,23843047814244


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,67262196540833
Answer     : 1,29329886932925


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,06367202064279
Answer     : 1,03134476323041


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,22784263272541
Answer     : 1,10808060750354


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,08997744353994
Answer     : 1,04401984824999


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,06556506910984
Answer     : 1,03226211260021


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,40612828301461
Answer     : 1,18580280106543


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,0898481868886
Answer     : 1,04395794306505


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,20572595111665
Answer     : 1,0980555318911


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,05807164356272
Answer     : 1,02862609512044


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,07681713500353
Answer     : 1,03769799797606


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,06867843163284
Answer     : 1,03376904172685


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,49629302194623
Answer     : 1,22323056777789


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,1667370039771
Answer     : 1,08015600909179


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,33867426373442
Answer     : 1,15701091772482


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,57688712586488
Answer     : 1,25574166366529


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,06677540861095
Answer     : 1,0328482021144


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,67262196540833
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,11376052270586
Answer     : 1,05534853138944


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,23911774208136
Answer     : 1,11315665657685


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,176124584633
Answer     : 1,47516934100224


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,98029209850366
Answer     : 1,40722851680303


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,62647220240582
Answer     : 1,27533219296222


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,20468159342397
Answer     : 1,09757988020188


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,17665309729161
Answer     : 1,08473641834853


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,2298155537922
Answer     : 1,10897049275091


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,42044403749643
Answer     : 1,19182382821306


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 3,4755935325938
Answer     : 1,86429437927431


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,1625273388638
Answer     : 1,07820561066236


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,23233607232262
Answer     : 1,11010633379088


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,75576759267391
Answer     : 1,32505380746365


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 3,27691286482421
Answer     : 1,810224534367


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,40290568354507
Answer     : 1,18444319557549


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 2,92565239183842
Answer     : 1,71045385551275


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 3,63694763183594
Answer     : 1,90707829724842


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,16758483538356
Answer     : 1,08054839566933


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,67398523361704
Answer     : 1,29382581270318


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,24142186028773
Answer     : 1,11419112376995


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,1728076687448
Answer     : 1,08296245029309


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 2,3526010918788
Answer     : 1,53381911967441


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,24105237575738
Answer     : 1,11402530301487


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,59932647953994
Answer     : 1,26464480370575


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,15221567943527
Answer     : 1,07341309822233


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,20414156658119
Answer     : 1,09733384463489


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,18142780955715
Answer     : 1,08693505305384


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 2,74978358469902
Answer     : 1,65824714222549


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,47266760055002
Answer     : 1,21353516658975


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,07949988022903
Answer     : 1,44204711442762


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 3,1368021139369
Answer     : 1,77110194905231


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,17615429150083
Answer     : 1,08450647370167


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 3,63694763183594
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,31053693731343
Answer     : 1,14478685235


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 14,7597268049084
Answer     : 3,8418389873742


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 17370,0330236468
Answer     : 131,795421102733


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 5316,12180897767
Answer     : 72,9117398570194


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 449,070906773754
Answer     : 21,191293183139


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 10,3608355321817
Answer     : 3,21882517887842


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 7,70955092154431
Answer     : 2,77660780837775


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 13,4273140321141
Answer     : 3,66432995677437


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 81,9910921386015
Answer     : 9,0548932704147


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 6207389,47397866
Answer     : 2491,46331981401


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 6,62478724381502
Answer     : 2,57386620550001


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 13,7769561025171
Answer     : 3,71173222397806


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1173,31507268284
Answer     : 34,2536869939988


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 2964409,34024468
Answer     : 1721,74601502216


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 70,1489781002685
Answer     : 8,37549867770681


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 713964,037076151
Answer     : 844,963926493996


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 10973732
Answer     : 3312,66237337885


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 6,99588274688111
Answer     : 2,64497310891455


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 644,646483794807
Answer     : 25,389889400996


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 15,1080457763288
Answer     : 3,88690696779957


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 7,39911134044991
Answer     : 2,72013075796917


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 46236,8341834473
Answer     : 215,027519595626


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 15,0516854185066
Answer     : 3,87965016702622


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 363,529791973833
Answer     : 19,066457247581


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 5,92365310915609
Answer     : 2,43385560565044


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 10,3026722901452
Answer     : 3,20977760758362


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 8,11168532490264
Answer     : 2,84810205661641


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 327814,716282165
Answer     : 572,551059978204


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 129,016443328726
Answer     : 11,3585405457183


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 9820,74653739124
Answer     : 99,0996798046857


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1712624,19616174
Answer     : 1308,67268488409


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 7,66861694306597
Answer     : 2,76922677711053


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 10973732
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 29,8289881017688
Answer     : 5,46159208489327


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,06227125007932
Answer     : 1,03066544042154


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,2449327098532
Answer     : 1,11576552637783


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,21229000707729
Answer     : 1,10104042027407


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,14688776366103
Answer     : 1,07092845870349


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,0538689200333
Answer     : 1,02658118043986


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,04690175214219
Answer     : 1,02318216957793


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,06001824539597
Answer     : 1,02957187480815


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,10394406461828
Answer     : 1,05068742479306


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,42049755498627
Answer     : 1,19184627993138


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,04334519068619
Answer     : 1,02144270063777


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,06062992453677
Answer     : 1,02986888706124


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,17187450125116
Answer     : 1,0825315243683


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,39713234003558
Answer     : 1,18200352792857


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,10008638021769
Answer     : 1,04885002751475


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,35320332766399
Answer     : 1,1632726798408


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,43877685070038
Answer     : 1,1994902461881


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,04462210834463
Answer     : 1,02206756544987


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,1562302446697
Answer     : 1,07528147229909


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,0628274329591
Answer     : 1,03093522248447


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,04593660750564
Answer     : 1,02271042211647


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,27258722938945
Answer     : 1,12809008035238


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,06273829434847
Answer     : 1,03089198966161


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,14146181391113
Answer     : 1,06839216297721


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,04072928870406
Answer     : 1,0201614032613


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,05373578896863
Answer     : 1,02651633643534


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,04809698527615
Answer     : 1,02376607937368


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,32977107984081
Answer     : 1,15315700571987


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,11523204680277
Answer     : 1,05604547572667


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,22910276751075
Answer     : 1,10864907320159


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,38003583234845
Answer     : 1,17474926360839


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,04677668739579
Answer     : 1,02312105217114


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,43877685070038
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,07917665251688
Answer     : 1,03883427577111


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,04336366749072
Answer     : 1,02145174506225


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,16643160451495
Answer     : 1,08001463162077


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,14485515111456
Answer     : 1,06997904237165


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,10109684640313
Answer     : 1,04933161889039


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,03755757684616
Answer     : 1,01860570234324


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,03273275372076
Answer     : 1,01623459580983


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,04180816357401
Answer     : 1,02069004285043


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,07196110351328
Answer     : 1,03535554449343


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,27973593527777
Answer     : 1,13125414265662


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,03026612586365
Answer     : 1,01502025884396


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,04223057197651
Answer     : 1,02089694483651


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,1178999780224
Answer     : 1,05730789178101


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,26490769720186
Answer     : 1,12468115357281


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,06932746456918
Answer     : 1,0340829099106


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,23682767089605
Answer     : 1,11212754254899


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,2912859916687
Answer     : 1,13634765440366


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,03115201020906
Answer     : 1,01545655259546


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,10739211374502
Answer     : 1,05232699943745


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,04374751242265
Answer     : 1,02163961964219


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,0320636311673
Answer     : 1,01590532588785


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,18457959094237
Answer     : 1,0883839354485


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,04368599818019
Answer     : 1,02160951355212


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,09743366846836
Answer     : 1,04758468319672


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,02845029003287
Answer     : 1,01412538181078


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,03746547149192
Answer     : 1,01856048985415


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,03356113958916
Answer     : 1,01664209021128


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,22173880239476
Answer     : 1,10532294031869


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,07965173988684
Answer     : 1,03906291430637


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,15598947484709
Answer     : 1,07516950982024


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,25401102553367
Answer     : 1,11982633722094


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,03264605826166
Answer     : 1,0161919396756


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,2912859916687
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,05500428230673
Answer     : 1,02713401380089


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 0,9602810678106
Answer     : 0,97993931843283


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 0,863307665992354
Answer     : 0,929143512054168


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 0,878835262635614
Answer     : 0,93746213930783


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 0,912151063878303
Answer     : 0,955065999749914


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 0,965410959711753
Answer     : 0,982553285940133


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 0,969716750839961
Answer     : 0,984741971706274


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 0,961649931401312
Answer     : 0,980637512744292


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 0,935807120065484
Answer     : 0,967371242112088


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 0,790179975335178
Answer     : 0,888920680001977


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 0,971933255866487
Answer     : 0,985866753606433


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 0,961277811547856
Answer     : 0,980447760743965


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 0,899056362866521
Answer     : 0,948185827180791


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 0,799021662261955
Answer     : 0,893880116269489


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 0,938007515813721
Answer     : 0,968507881131445


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 0,816332521682455
Answer     : 0,903511218348978


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 0,783430516719818
Answer     : 0,885116103525305


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 0,971136009895312
Answer     : 0,985462333067739


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 0,907199657286706
Answer     : 0,952470292075667


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 0,959943892744558
Answer     : 0,979767264581012


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 0,97031699900022
Answer     : 0,985046698893114


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 0,850675605287959
Answer     : 0,922320771363173


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 0,959997911454415
Answer     : 0,979794831306236


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 0,915057808391415
Answer     : 0,95658653993845


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 0,973571601383542
Answer     : 0,986697320044775


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 0,965492790303553
Answer     : 0,982594926866383


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 0,968974685073189
Answer     : 0,984365117765349


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 0,825955681267338
Answer     : 0,908821039186119


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 0,929441683463148
Answer     : 0,96407555900103


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 0,870751650127185
Answer     : 0,933140745079318


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 0,805649304531654
Answer     : 0,897579692579803


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 0,969794479654785
Answer     : 0,984781437505188


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 0,783430516719818
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 0,950162431642087
Answer     : 0,974762756593669


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 25,562843500484
Answer     : 5,05597107393664


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 127309,532866822
Answer     : 356,804614413578


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 30601,3187417646
Answer     : 174,932326177195


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1561,26037719027
Answer     : 39,5127875148067


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 16,6943329548972
Answer     : 4,08586991409384


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 11,6953305917642
Answer     : 3,41984365019283


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 22,8105854085336
Answer     : 4,77604286083507


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 201,483132393464
Answer     : 14,1944754180443


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 150969165,976029
Answer     : 12286,9510447478


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 9,74357448483927
Answer     : 3,12146992374414


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 23,5276425253195
Answer     : 4,85053012827665


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 4962,23444182913
Answer     : 70,4431291314429


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 62005286,0125377
Answer     : 7874,34352898943


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 166,982544109765
Answer     : 12,9221725769998


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 11169170,2386623
Answer     : 3342,03085543241


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 299792448
Answer     : 17314,515528885


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 10,404434550823
Answer     : 3,22559057396052


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2412,77387690849
Answer     : 49,1199946753712


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 26,2909322203185
Answer     : 5,12746840266407


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 11,1306643998186
Answer     : 3,33626503740614


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 413809,77472311
Answer     : 643,280479047134


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 26,1728880788392
Answer     : 5,11594449528522


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1210,5292641512
Answer     : 34,7926610674033


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 8,51576335830522
Answer     : 2,91817808886045


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 16,5815581164248
Answer     : 4,07204593741584


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 12,4336884443603
Answer     : 3,52614356547777


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 4375221,17334989
Answer     : 2091,70293621008


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 347,765764034507
Answer     : 18,6484788665056


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 64072,9466140979
Answer     : 253,126345160076


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 32028483,2398253
Answer     : 5659,37127601868


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 11,6206048523889
Answer     : 3,40890082759662


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 299792448
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 59,6367272865984
Answer     : 7,72248193825006


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,33395190003493
Answer     : 1,15496835455996


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 2,84338462685938
Answer     : 1,68623385888772


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 2,50492160896068
Answer     : 1,58269441426975


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,92268610207467
Answer     : 1,38660957088673


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,28436841672784
Answer     : 1,1332997911973


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,24436884893167
Answer     : 1,115512818811


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,32051066672818
Answer     : 1,14913474698495


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,60270245503552
Answer     : 1,26597885252303


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 5,33488122724531
Answer     : 2,30973618130844


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,22433331617356
Answer     : 1,10649596301729


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,32414925749939
Answer     : 1,15071684505763


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,13086268982653
Answer     : 1,45974747467722


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 4,92909832755011
Answer     : 2,22015727540868


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,57616371522887
Answer     : 1,25545358943645


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 4,23240932856149
Answer     : 2,05728202455606


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 5,67037439346313
Answer     : 2,38125479389819


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,23149714164242
Answer     : 1,10972840895528


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,99854833526574
Answer     : 1,41370022821875


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,33728662146475
Answer     : 1,15641109535699


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,23890637354484
Answer     : 1,11306171147194


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 3,1575367386834
Answer     : 1,77694590201373


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,33675172769383
Answer     : 1,1561797990338


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,87968311999906
Answer     : 1,37101536096393


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,20976031021541
Answer     : 1,09989104470189


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,28359468998984
Answer     : 1,13295837963706


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,25115993147573
Answer     : 1,11855260559159


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 3,89405813334183
Answer     : 1,97333680180091


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,68239165996585
Answer     : 1,29707041442084


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 2,67501405539395
Answer     : 1,63554702023328


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 4,64795586115486
Answer     : 2,15591183983828


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,24365994251178
Answer     : 1,11519502442926


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 5,67037439346313
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,43829464561568
Answer     : 1,19928922517284


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,43640776655307
Answer     : 1,19850230143837


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 3,71865871764225
Answer     : 1,92838240959677


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 3,17109685043346
Answer     : 1,78075738112564


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 2,27415280924809
Answer     : 1,50802944574968


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,36962754846174
Answer     : 1,17031087684501


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,31623448627055
Answer     : 1,14727262944365


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,41824075308091
Answer     : 1,19089913640111


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,80909641223006
Answer     : 1,34502654703543


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 8,20086319371667
Answer     : 2,86371492884971


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,28965459928819
Answer     : 1,13562960479559


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,42315396301679
Answer     : 1,19296016824402


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 2,58781159513475
Answer     : 1,60866764595262


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 7,42470003639226
Answer     : 2,72483027662133


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,77152725829336
Answer     : 1,33098732461784


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 6,1306042394978
Answer     : 2,47600570263839


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 8,85418796539307
Answer     : 2,97559875745926


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,29914566495024
Answer     : 1,13980071282231


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 2,38749227152207
Answer     : 1,54515121315749


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,44092223859313
Answer     : 1,20038420457499


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,30897678606879
Answer     : 1,14410523382633


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 4,24216333033707
Answer     : 2,05965126425254


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,44019791637253
Answer     : 1,20008246232187


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 2,21041101312556
Answer     : 1,48674510697885


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,27039145549987
Answer     : 1,12711643387002


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,36859064720245
Answer     : 1,16986779047995


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,32526884852522
Answer     : 1,15120321773578


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 5,52109506020092
Answer     : 2,34970105762433


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,92286165329987
Answer     : 1,38667287176892


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 3,44404482073374
Answer     : 1,85581378934788


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 6,89641352946362
Answer     : 2,62610234558054


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,31529213721126
Answer     : 1,14686186492152


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 8,85418796539307
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,57901111404924
Answer     : 1,25658708971931


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,03866186639624
Answer     : 1,01914761756884


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,14748121885978
Answer     : 1,07120549796002


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,12849490684211
Answer     : 1,06230640911279


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,08987168070195
Answer     : 1,04396919528401


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,03349538054229
Answer     : 1,01660974840019


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,02919972468969
Answer     : 1,01449481254943


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,0372780190355
Answer     : 1,01846846737417


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,06406470899469
Answer     : 1,03153512252113


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 1,24658809345099
Answer     : 1,11650709511897


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,0270028023208
Answer     : 1,01341146743107


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,03765383458182
Answer     : 1,0186529510004


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,10472192062885
Answer     : 1,05105752489046


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,23367277635598
Answer     : 1,11070823187549


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,06172831436425
Answer     : 1,03040201589683


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,20917088382383
Answer     : 1,09962306442882


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 1,25663709640503
Answer     : 1,12099825887689


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,02779188682584
Answer     : 1,01380071356546


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,09543810534085
Answer     : 1,04663179071766


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,03900331860827
Answer     : 1,01931512232884


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,02860382042683
Answer     : 1,01420107494857


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,16342169640022
Answer     : 1,0786202744248


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,0389485990398
Answer     : 1,01928828063497


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,08663105437682
Answer     : 1,04241596993562


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,02538515562397
Answer     : 1,01261303350489


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,03341339686342
Answer     : 1,016569425501


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,02993740808036
Answer     : 1,01485831921523


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,19598035073101
Answer     : 1,09360886551409


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,07088385641885
Answer     : 1,03483518321463


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,13829732197799
Answer     : 1,06691017521532


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,22417156950861
Answer     : 1,1064228710166


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,02912251814057
Answer     : 1,01445676011379


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 1,25663709640503
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,04901094649945
Answer     : 1,02421235420173


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,66053903102875
Mod Pow Nmb: 0,166053903102875
Before Sqrt: 1,13062458067821
Answer     : 1,06330831872896


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 6,02214097976685
Mod Pow Nmb: 0,602214097976685
Before Sqrt: 1,56086578509036
Answer     : 1,24934614302456


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 5,29177188873291
Mod Pow Nmb: 0,529177188873291
Before Sqrt: 1,47881573349773
Answer     : 1,21606567811847


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 376,730316162109
Mod Pow Nmb: 0,376730316162109
Before Sqrt: 1,3211883488295
Answer     : 1,149429575411


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,44224953651428
Mod Pow Nmb: 0,144224953651428
Before Sqrt: 1,11252388241315
Answer     : 1,05476247677529


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,25992107391357
Mod Pow Nmb: 0,125992107391357
Before Sqrt: 1,09762739765852
Answer     : 1,0476771438084


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,60217666625977
Mod Pow Nmb: 0,160217666625977
Before Sqrt: 1,12575649115239
Answer     : 1,06101672519918


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 2,71828174591064
Mod Pow Nmb: 0,271828174591064
Before Sqrt: 1,2225921295461
Answer     : 1,10570888101077


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 96485,328125
Mod Pow Nmb: 0,96485328125
Before Sqrt: 2,04082496917902
Answer     : 1,42857445349517


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,1663787
Mod Pow Nmb: 0,11663787
Before Sqrt: 1,09006244337192
Answer     : 1,04406055541425


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,6180340051651
Mod Pow Nmb: 0,16180340051651
Before Sqrt: 1,1270770971724
Answer     : 1,06163887323911


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 4,35974454879761
Mod Pow Nmb: 0,435974454879761
Before Sqrt: 1,38034452878845
Answer     : 1,17488064448626


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 9192631296
Mod Pow Nmb: 0,9192631296
Before Sqrt: 1,97318210985991
Answer     : 1,40470000706909


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 2,62205743789673
Mod Pow Nmb: 0,262205743789673
Before Sqrt: 1,21392517802476
Answer     : 1,10178272723108


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 8,31446266174316
Mod Pow Nmb: 0,831446266174316
Before Sqrt: 1,84914070920916
Answer     : 1,35983113260771


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1
Mod Pow Nmb: 1
Before Sqrt: 2,09455156326294
Answer     : 1,44725656442213


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 12
Mod Pow Nmb: 0,12
Before Sqrt: 1,09277544255439
Answer     : 1,045359001757


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 3,99031281471252
Mod Pow Nmb: 0,399031281471252
Before Sqrt: 1,3431526572941
Answer     : 1,15894463081465


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,67492747306824
Mod Pow Nmb: 0,167492747306824
Before Sqrt: 1,13182797265797
Answer     : 1,06387403984587


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 123456792
Mod Pow Nmb: 0,123456792
Before Sqrt: 1,09557186747087
Answer     : 1,04669569000301


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 6,62607002258301
Mod Pow Nmb: 0,662607002258301
Before Sqrt: 1,63213914964752
Answer     : 1,27755201445871


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,67262196540833
Mod Pow Nmb: 0,167262196540833
Before Sqrt: 1,1316350630419
Answer     : 1,06378337223417


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 3,63694763183594
Mod Pow Nmb: 0,363694763183594
Before Sqrt: 1,30851629606347
Answer     : 1,14390397152185


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 10973732
Mod Pow Nmb: 0,10973732
Before Sqrt: 1,08451527178406
Answer     : 1,04140062981739


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,43877685070038
Mod Pow Nmb: 0,143877685070038
Before Sqrt: 1,11223827927054
Answer     : 1,05462708066432


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,2912859916687
Mod Pow Nmb: 0,12912859916687
Before Sqrt: 1,10017567466991
Answer     : 1,04889259443945


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 0,783430516719818
Mod Pow Nmb: 0,783430516719818
Before Sqrt: 1,78464784573644
Answer     : 1,33590712466715


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 299792448
Mod Pow Nmb: 0,299792448
Before Sqrt: 1,24813244793163
Answer     : 1,11719848188745


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 5,67037439346313
Mod Pow Nmb: 0,567037439346313
Before Sqrt: 1,52079491001085
Answer     : 1,23320513703554


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 8,85418796539307
Mod Pow Nmb: 0,885418796539307
Before Sqrt: 1,92442086319093
Answer     : 1,38723497043253


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 1,25663709640503
Mod Pow Nmb: 0,125663709640503
Before Sqrt: 1,09736092890611
Answer     : 1,04754996487333


========= CalcMethod: power smaller than one(1)
Base Number: 2,09455156326294
Pow Number : 2,09455156326294
Mod Pow Nmb: 0,209455156326294
Before Sqrt: 1,16749270980108
Answer     : 1,08050576574171



